有冇人另一半下下撐到行又晦氣

小至今晚食乜，大至傾政治 本土派
唔岩嘴型就同你頂到盡
講多2句就會燥底同你玩威脅或者話你煩
例如 生活小事 洗密少少衫 做下家務都要逼要哄
一燥就自己個part都唔做 dum撚哂比你 咩都唔理
之後我做哂所有野仲要哄返佢
講2句就話鳩我煩再分房訓 成星期冷戰 我又死死地氣去哄佢
平時我個人都冇咩所謂 大大小小事我都會做又唔拖 最多係話我好惡要佢搞掂d瑣碎事
大佬呀 間屋2個人住你我都有責任 真係一齊住就照顧哂你一切咩

利申：半同居，大家廿幾

我成日諗大家性格係咪唔多夾，過幾年唔結就分

基路難行
兩個男人老狗咪咁小氣啦
大家互射咪算囉

點解要過幾年？
依一刻都唔岩第時就會岩？
又繼續自欺欺人？

男人驚咩無女人，唔岩就飛左佢搵果個，咪浪費時間係唔適合既人上面，對你好又對佢好

仲要諗？
性格上根本唔夾
一有衝突就嘈到至死方休
咁唔成熟，結婚生仔就免
廿幾歲仲係溫室小花咁

呢個世界有樣嘢叫磨合
明顯你地半同居都做唔到
將來你同第二個人做到先好結婚添呀

屋企係令人放鬆既地方
如果返到屋企對住另一半成日都有呢d事發生
結左婚都會離婚啦

拖多幾年啦 忍撚到佢3張嘅時候 一嘢分手 咁就精彩啦